2020年美國有4場選舉, 黑心媒體就會聚焦係總統大選, 抨擊Trump要獨裁

呢個係Trump tweet原文
點解要focus 係”總統”大選?
2020年美國有4場選舉(總統, 參議院, 眾議院, 13個州長)

D傳媒好鐘意做到Trump要獨裁, 笑撚死
同埋, 選總統係用選舉人團
而家全美國有500幾個選舉人
咁少人數, 叫班選舉人親身投票根本好安全
而家係擔心參眾兩院, 比人出術

同埋Trump已經收番句話, 但同時希望確保選舉正當性
真相係要以正視聽, 唔係就比港共拎來劣J

推

傳媒由邊幾個家族控制？